內地最新探熱方法

信人,唔好信機器

樓主快啲走，幫你頂住先

屌你老味仲內地，唔講支那都用中國啦

內射你老母呀 內地

內你老母地咩

依張圖好似係馬拉

紅衫摸到發燒

好耐啦大陸仔

咩叫「內地」？

強國探熱係探手腕架！

樓主暈左幾耐

呢到唔似大陸
似印尼/菲律賓

拉

真係趕咗個走

岩岩放監？

點會有人發燒呢
同埋探得咁慢點做生意呀

內你老母支那豬

塊牌寫廣東

呢張圖好似係好舊 (沙士時期?)
同埋唔知係咪拍來搞笑